琴日係趙紫陽100歲冥壽 屌共產黨冇一個係無辜之前不如睇下佢做過乜

趙紫陽（1919年10月17日－2005年1月17日），原名趙修業，中華人民共和國河南省滑縣人。政治家、政論家，中國共產黨和中華人民共和國的第二代主要領導人之一。1980年代先後出任全國政協副主席、中共中央副主席、國務院總理和中共中央總書記等中國重要領導職務，為中國民主化、經濟發展做出了巨大貢獻。被視為黨內改革派主要領袖。六四事件後被撤職並被遭受軟禁。

睇完佢生平喊咗出嚟 而家嘅共產黨冇一個係無辜

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

呢度仲有一單近期爆出嘅核彈新聞，係關於中共高層貪污新聞，直刺中共心臟，希望都可以唸辦法向強國人宣傳一下

今晚有人鍊 1020九龍見

64佢權鬥輸左以致今日中共咁殘暴不仁

明明可以建設民主中國

之前冇留意呢啲嘢 琴日一睇 好人冇好報

民主中國難D， 點都會係共產黨一黨獨大，頂多比你選下D 鄉委鎮委，無咁極權咋

趙紫陽同陶鑄喺廣東土改條數呢

倪匡都有講過

終於有人認真睇歷史

倪匡：全中國人都可以紀念佢，係廣東人唔得。佢當年土改喺廣東殺咗好多人。

冇睇清楚歷史sor共產黨冇一個係無辜

64佢向天安門嘅學生講「對唔住我黎遲左」

以前支那黨都有幾個係好官，但e加全部可以落地獄

佢係俾人軟禁之後先開始清醒
佢權鬥輸係想保住CCP
不過無可否認嘅係佢當時比其他人更開明，唔好用而家嘅角度去睇嗰陣時嘅人同事

民主同極權中間唔存在中間地帶
當你放權比地方有自己既民主 自然就會有組織去拎更多
所以中共係要絕對既權力 任何反抗 民主意識都唔可以有

趙紫陽都吹奏

其實趙紫陽後生時做廣東省委土改時都殺過唔少廣東人

反而胡耀邦係共產黨少有似番個人既人，可惜早死

咪就係 ON99咁成班 芝麻仁沒有一個是蘑姑的

好難就咁界定一個人係好人定壞人
唔可以話佢做過壞事就話佢係壞人
亦都唔可以話佢做過好事就係好人
如果佢係為自己的利益而死 咁佢就係抵死
但既然佢係因為希望中國民主化 自由化而死
咁我諗至少佢係無辜地死

共產黨全部滿手鮮血,佢只不過係個權鬥輸家

趙紫陽廣東土改沾既血你估少？
俾佢上位未又係江澤民之流
雖然點都好過雜種就真既
但講好人點都唔會囉
共產黨上到位唔會有好人

弱智兒登仔未聽過反瞞產，死係趙紫陽手下嘅亡魂冇一千都有幾百萬。

24：50開始講趙紫陽

佢輸在當時俾返權力去政府唔係黨話晒事 正中李鵬下懷
世事無常無人估到依家黨大過政府咁多

明居正好似話有本書叫「趙紫陽軟禁中的談話」，可以研究下，好似講佢反思返以前既政策

周恩來又好趙紫陽都好, 基本上係支共上到位嘅冇一個係好官 , 係一個都冇。

你結合翻當年成個中國嘅意識形態嚟講先比較客觀。佢鬥地主嗰陣無可否認紅到紫，但嗰陣中共成環境下，佢冇變成陳雲之流，最後同鄧小平因為六四嘅事反面，仲唔認低威搞到終身軟禁，點都算浪子回頭啦…

所以共產黨49之後冇一個係無辜

咁樣唔代表可以一筆勾銷

去到最後失勢都係撐學生 知道會屠城就親身落去叫班學生番屋企 到比人軟禁到死 乜都還晒啦

可惜，中囯人愈賤格愈……

仲好意思share個維基出嚟

49前已經冇乜, 喺蘇區肅清完唔洗死又上到位嘅, 有邊個雙手係乾淨冇血。

咁相對嚟講佢好過孫中山，孫中山為咗北伐搞到廣東雞毛鴨血，最後都冇話悔過；趙紫陽點都算反思過自己雖然都係要落地獄架啦…

最早畀蔣介石打靶嗰d有d可能無辜嘅

其實我成日都想問做乜咁多人好似好懷念佢咁
當然佢係一個開明派
但我覺得佢入得共產黨都唔係啲咩好人
仲要係啲咁高嘅官位，你覺得佢好得去邊
懷緬就免啦 多謝都唔使 最多感嘆下

都唔知佢踏住幾多個人嘅屍體
背後做咗幾多交易
先去到咁高嘅職位

學識少
想問李銳?

客觀而言，喺得中共上位都唔係好人。而只有上到位嘅人，其失敗先有可能出名到載入青史，所以中共歷史嘅失敗者都做過壞事。

點解唔係胡耀邦先係最值得人喊嗰個

on9 佢鬥地主死撚左幾多人呀

朱鎔基算唔算
不過做左幾年大佬就退左落去

佢地全家掛🎗

共匪沒有一個是無辜的

共產黨真係有好人，不過全部無好下場啫

佢純粹只係權鬥輸咗 唔夠鄧小平鬥咁解

表面清廉內包庇家屬貪到仆街, 政策失敗令過千萬工人失業，
唔算大奸大惡殺人魔, 但亦絕對稱唔上好官。

係咪鬥死老豆嗰條樣?

老7講

劉少奇比人鬥係抵尻死

鄧小平個仔殘廢又係抵死

如果有佢加上華國鋒，無陳雲、李先念同李鵬，今日中國雖然仍然一黨專政，但一定唔會有689、777呢類人存在

周恩來連契女比人姦殺都唔理

胡耀邦應該冇殺人記錄

好人既下場

趙紫陽殺好多廣東人
葉劍英土改慢慢攪
中央唔滿意
就派佢落黎

你search下廣東土改先講野

上面巴打已經講咗佢前期好紅手上好多鮮血 係後期似翻個人但係連呢啲人都接受唔到嘅共產黨而家咩樣你明啦

樓主就係一隻徹頭徹尾嘅港豬，竟然認為共產黨有好人

趙紫陽高壓治藏
胡耀邦先係對少數民族都開明

周恩來對彭德懷劉少奇啲老戰友不知幾狠心

我太天真sor

Sor9ly 共產黨冇一個無辜
包括趙紫陽

64啲學生好支持佢架 係中共之中既好人黎

真係好多人俾佢呃到，佢做總書記時，其實只係反對計劃經濟，想玩開放經濟，政治立場上同保守派一樣，個個以為佢想玩民主，佢最多叫有多少人性肯去睇班學生

仲有一齊出現過既影帝，佢根本唔係趙個邊，佢只係支共派去監視趙，個個以為佢同趙一樣係好人

陶鑄反而有個德政同香港有關
1961年大飢荒，佢同情，但係風氣唔容許逃港，佢用左條計，話要整死港英，呃上面批放深圳河口出境，令人可以逃黎香港，所以而家唔少香港人上一輩係1962年5月黎到

胡耀邦形象更加好
佢上台果陣係有份推動民主化
話哂64班學生當年當佢係同路人
佢89年死果陣學生有追悼佢

係共產黨上到位點會有好人，係有幾邪惡咁解啫。

根本共產黨入面只有得權勢既冚家鏟同失權勢既冚家鏟
咁都有人吹捧 痴線

話明契女 契架渣

佢對西藏係最開放
趙紫陽一上胡個位 就開始打壓藏人

土改

根本入得去做你唔跟佢規矩去殺人就會比人排甚至做低你
所以共產黨冇人個是無辜的

係中國人dna不配民主國 只有奴隸制

共匪無一個人是無辜架

好多野差少少 但結果就會差天共地

當年投票用廣東話定普通話 只係差一票
繁簡問題

明明五十年不變
就係要啲生番追上我地文明進度
點解而家會掉番轉

當年土共只係想追上香港既經濟模式咋
政治模式佢先唔撚學你

周恩來同温家寶根本係前世今生

共匪有好人

趙紫陽仲同英國講過香港有咩事嘅話
主權同香港繁榮肯定會揀主權
唔知佢代黨講定佢自己睇法

政咩策失敗班冗員下崗有咩咁值得可憐雖然佢當年[100口棺材]論係吹大咗

趙紫陽都吹奏害死咁撚多人

又鬧人土改 但依家D人又鬧地產霸權都幾好笑

黑警認錯跪求你，算唔算浪子回頭

就算如果依家中共話將香港D地 樓平分 連登仔奶晒春袋啦 更何況以前咁窮果陣

佢原本係國民黨既人黎

fake 架呢單野

痴撚線 依條垃圾都吹奏

趙紫揚聲器

佢好務實既，毛澤東d政策佢完全唔咁反
Btw,以前佢好似親自帶隊殺中共叛徒全家

趙紫陽都唔係咩好人 功過參半

其實當年佢有無權力即時搞鄧魔先？還是只係傀儡主席？

劉少奇當年批鬥彭德懷都不知批鬥得幾開心

彭德懷好慘

呢集都有講

仲可以順便吸埋香港啲錢

竟然可以咁多正評
某程度上只係民主運動浪漫化咗呢個人
大家如果相信中共係絕對邪惡嘅話就唔可以幻想從同一個體制上位嘅人係正義

中共來講
真係比較好人
果個是胡耀邦

平反大批幹部，錯案
80年代 推動民主化，自由化
唔像趙紫陽 有好嚴重問題例廣州
推動幹部年輕化

所以要以呢個背境黎睇番80年代香港既人有大中華思想。

周恩來一樣有份鬥劉少奇

因為毛澤東被後人公認為大魔頭

變咗佢啲敵人變曬聖人 天使般純潔

顧汝章吖嘛

你睇佢斯斯文文唔知佢根本恐怖份子出身

顧順章

之前有大陸人建議香港人煲大趙紫陽冥誕
不過連登仔黨國不分
煲唔起

可憐人地趙紫陽到而家都未落葬
因為中共驚好多人拜祭佢 借啲倚生事

乜嘢連登仔黨國不分呀！

已故中共前總書記趙紫陽與其妻子梁伯琪的骨灰，今日（18日）在北京昌平區的民間公墓天壽園落葬。趙紫陽的子女、故舊及老家親屬等約百人出席安葬儀式。趙紫陽的女兒王雁南在墓碑前致悼辭。今日墓地周圍有警察及便衣戒備，把前來致意的民眾阻擋在外。

趙紫陽家人早前透露，墓地由家人自資購買為期20年的使用權，並獲中央組織部和北京市殯葬委員會的口頭批准，相信背後獲得中央最高領導同意。趙紫陽的骨灰安葬後。根據中共關於已故領導人住房管理的相關規定，現由子女居住的富強胡同6號院公房將由中辦收回。

班狗肯認錯+坐一世監咪算咯，當然原唔原諒就另一回事姐

A: 「要connect 埋大陸人等中共頭痕」
B: 「不了，支那沒有一個是無辜的」

類似嘅對話呢幾個月不停喺連登出現

倪匡：全世界既人都有資格悼念趙紫陽，唯獨廣東人無資格

趙紫陽係廣東搞土改殺唔少廣東人

殺一個人係壞人
殺過千萬人都係壞人only？
我接受唔倒

做完壞事之後再做好事，零和遊戲？何況死咗咁多人，仲要係被批鬥死，幻想下個種畫面，你就會知道無辜既定義係乜

倪匡話當年鬥地主，中央派佢嚟廣東殺咗好撚多廣東地主，廣東人最唔應該悼念佢！

支持東突厥 西藏 甚至廣東獨立係一回事

去同情人哋匪黨某個戰敗頭目把鬼

謝告知

really??

佢眞係想和平演變??

仲鬥親生老豆

唔好信埋支聯會尻up

以為佢地眞係好人啦

黑社會幫派互劈
唔夠打死鳩左就係好人

老毛啲黨羽又死曬

啲子孫又智障

劉鄧派系掌返權咪變好人

黑社會有好人?

上面巴打講過佢前期係共匪喇 不過係後期似翻個人 唔好推

好老實講 真係唔知
人都軟禁左又死埋
不過至少死前表現出會好的一面
正如被割頸的朱振國未死的話 今日會唔會係黑警？ 都係冇人會知

啱嘅

反省中